見到而家既政權，要諗定下一次三罷

而且提早宣傳，接觸既介別要更廣
包括地產界、工程界、物流界、飲食介等等

並需要就三罷宣傳不合作運動會同時發生

提早明確比佢知所有交通有機會因爲咁而癱瘓

等佢地反彈唔好咁大